2018 機電工程署見習技術員 （2）

咁耐都冇人開post 既
有冇人收到TT1 同TT2 call 啦

收唔到
皮已收

我想問 二級 四年制 電器 要幾耐先有電工牌？

吓 邊個會俾你？

應該下年努力

收到call 未收到信係咪正常

有冇人係收到call又收到信
有call仲未有信

今日有信了

TT2 四年做唔做？

怕浪費多4年時間
本身已經廢青

乜都未收到係咪收得皮

收到信

tt1 定 tt2 ?
今日先收到?

7月4號收到 tt2

收到TT2 咩科

機械係咪唔會俾人入私人公司做？
我見今年機械指定要去水記渠記做野

電子